★發現只要一日唔離開股票市場，無論點止蝕，都未算輸！

離開才算真正輸家（以後唔買賣）

eg

$10 drop to $1止蝕

$1 buy a stock rise 1000%=$10

你唔離開都唔係真正贏家啦

低智力生物

又係U ....

老貓，唔好派膠啦

十合一，再大折讓供股，再供再合，向下炒

老貓要膠化財經台

唔好再搞搞震喇.....

黑旋風腦魔

腦魔賴屎唔走

番工=必賺呀 老貓

玩到樂而忘返咁喎

你老友嚟，不如你勸吓佢唔好咁黐線，搵份工比佢開

要輸得，起唔好俾人睇，少.jpg